DLKH IVE VTC學生唔係人呀

政府呢頭話全港學校停課
IVE VTC 呢班學生聽日仲要正常翻學！
我想講邊忽正常呀
我住沙田呀！
聽日要翻KT campus 呀
屋企樓下仲有樹冧左係到呀
係咪要我好似侏羅紀咁穿越叢林啊
究竟有冇考慮過我地呢班學生嘅感受呀
出邊又未完全安全
一個唔覺意比樹砸親可以揾邊個賠呀？
唔翻就扣出席率(唔理你發生乜事都好)
冇體恤過我地學生嘅感受

你努力啲考入大學咪得囉

KT IVE 無乜事
利申: 住嗰頭

我呢 上水翻杏花邨

點解讀書咁撚廢仲夠膽咁大聲

樹仁唔洗返啊，入去讀啦

Ive仔出黎做辛苦工
而家辛苦下先啦
利申：過來人

收皮啦 打工仔都無當喺人，IVE仔點會放在眼內

都係要返

唔想返學咪出聲囉，唔駛係到搵藉口wo

返工啲人都咁返啦 讀書辛苦得過返工

如果咁易比樹砸親，咁你最好就以後唔好出街囉，條街咁危險，我今日返工程做地盤又唔見我被樹砸親？我個地盤大把樹係到（利申：ive CN grad)